發覺d藍屍都唔會屌蕭生！

仲多謝蕭生

個定位好奇怪

見到之峰 肥佬黎就係咁屌漢奸走狗

扮燒山fans嘅雲糞